紅魔連奴：大陸金？不了

近年嚟唔少大牌球員都喜歡去新世界掘金，除咗土超、美職之外，最畀得起錢嘅一定係偉大祖國啦。日前轉出「泰維斯61.5萬鎊周薪投申花」嘅恐怖數字，呢個價可以請得起2個30萬先生朗尼！咁摩連奴又想唔想去掘下金呢？你認為呢？

佢咁答：「大陸金係人人都想掘嘅，不過我都係喜歡最高水準嘅足球多啲。我先53歲，要去中國太後生喇。咁我咪要喺中國呢啲地方耗費好長嘅人生？我想留喺最高難度、最難贏嘅地方，所以我依家身在正確的地方。所以呢，雖然曼聯未同我講過續約，我亦唔期望仲有3年約的情況下佢嚟提出呢件事，不過曼聯真係好支持我，畀到我3年一定唔係最終年期嘅感覺我。佢哋知我各方面都好愛呢到，我喜歡曼聯的工作，而且佢哋知道只要遞上合約，我咪埋眼都會簽咗佢。就算我經理人唔在場我都會照簽，因為我真係好愛呢份工。」

好喇，講完佢有幾想續約，不如都係講下我哋隊波啦！摩帥講到一月佢盡可能都唔想買人，因為冬季窗始終有限制：「一如以往，我重申我好滿意曼聯人腳。而且我相信夏季轉會窗多啲，因為時間又多啲，選擇又多啲，咩都好啲。所以都係睇定啲先啦！至於離隊，我哋畀球員走唔係因為我哋逼佢，只會係佢想走我哋先會畀佢走。要我講的話，我寧願留低隊中球員多過想佢哋走。呢一刻其實我都仲有啲bad feelings，因為我無辦法畀到每個球員足夠的時間去證明自己，因為好多位置都人滿之患。好似楊格、迪比，我無機會畀一連串的比賽佢哋去作戰、去證明自己。感覺真係唔多好。盧祖同埋鐘斯我就非常滿意喇，盧祖一直都被人話佢唔夠班打曼聯，而鐘斯亦因為唔穩定同成日傷，以前都畀人睇低一線。所以我對於佢哋嘅好表現感到好欣慰。」

Daddy真曼

躝啦摩狗